如果一個人同時畀人攞走咗星獸種子,夢想之鏡同埋森林水晶會點??

呢個問題一直想問,但一直無機會問

我對樓主個名有D印像。。。我記得成日有人叫機界賤種。事源係點？

成日抄post

乜撚都拗一餐